FFx個Christy已經變成職業治療師

醫生,我枝炮成日塞住塞住

又幾正喎

返到嚟香港執業先講啦

專業性職業治療師

唔知佢睇返自己以前啲MV有咩感覺

咁快就4年啦
我都想俾佢治療
幾錢 1 個Treatment
回舊帶時間:

要多謝教佢路果個啦。。。成條路唔同哂

靚咗好多

痴線 好想同佢做愛

個樣唔同左

好強 周葆諭 周子瑜 姓周既出咁多美女

仲有周芷若

已經輸左

周伯通

係唔係台灣讀書
應該晚晚蒲天光比人執屍

快點治療我

有無ig睇下近況點

比你搶左講先

樣衰左

佢好似係中港mix

咁瘦咁撚大

扮病日日都睇佢

臭鮑魚

會窮

佢本身係有質素希望唔好學人變膠啦

喺台北club同佢玩過

係真唔係啊

好想比佢醫下條jer仔

係老蘭club同伯母玩過

FFx呢隊完全唔記得咗

FFX唯一一個索既係佢
但唔係聽講比經理人中出？

有大陸血統係身材勁啲

人地係台南住台南讀書
係台北CLUB同人玩過

你放假都會去旅行啦
台南同台北高鐵一個鐘多d就到啦

4㚖雞 着到成隻雞咁

後面嗰兩個救生員係咩感覺

職業性治療師

講到高雄冇club咁

屌你係咪on9㗎
又唔係咩特別姓有幾出奇呀

好強 林志玲 林青霞 姓林嘅出咁多美女
好強 李嘉欣 李佳芯 姓李嘅出咁多美女
好強 陳法蓉 陳法拉 姓陳嘅出咁多美女

如果我係現實聽到真係唔知畀咩反應你好

夢中SP

好想同佢瘋狂咁做愛

佢有回應高登仔話十六歲處個問題

畢到業已經算係咁

利申：讀佢隔離系

有無得食？

台灣 垃圾

使鬼番黎香港
直接留係台灣做野都得
分分鐘識埋醫生埋單

去左繁體支那咁耐影啲相完全見唔到對波

當年16歲,好正,已經中出得,合法

想問下如果喺台灣讀職業治療，返到香港執業嘅機會有幾高？

笑撚死

台灣讀書？

做雀仔按摩ok ge

0
條女dse好似10分都無wo

好撚正⋯又大波

sam哥識食

國際認受性接近零

條女冇乜走樣，番香港做0靚模都OK

佢義守 有睇ig都見到
但要實習一年

那晚遇見你時怕怕醜醜..

有出道過咩 唔係大波都無人記得佢啦

係咪話以前比個經理人屌過？

人地係南部讀書作都作好啲 屌

建國大業

我九龍都會過lkf 玩

E😋😋😋😋😋😋

咁快讀完 ?

早幾年 佢讀中學嗰陣 喺 MTR 見過佢校服 look
喺學生妹界真係超班

唔係話唔得我會去日本玩添
但佢就咁一句說話十個字都唔夠
圖又無詳情又無 佢話果晚猫王都有黎都得
無論真定假
佢好明顯都係當我地on9
士可殺不可辱

果陣ffx係貝澳影沙灘相
咁岩我係附近燒野食
嘩屌 呢條女正到 仲係好深刻 跑果陣個兩舊肉球

其實都唔係幾正啫
利申同班

想佢幫我通前列腺

仲係咁靚
仲係處

以前係咪話要俾經理人屌仲要佢唔止一個

唔撚俾落台北玩嫁？

其餘幾年點
搵到老細未

I HAVE A DEGREE FROM A COUNTRY THAT IS A MEMBER OF THE WORLD FEDERATION OF OCCUPATIONAL THERAPISTS (WFOT). CAN I WORK AS AN OT IN CANADA?

Not yet. Having a degree from a university that is a member of WFOT does not qualify you to register in Canada. You must meet specific requirements to register to practice as an OT in Canada. Visit the Registering in Canada section of our website. For more information on working in Canada, go to the IEOT portal, GoCanadaOT.

個 wfot 基本上係 program 都 approve
但讀完去唔去到先進國家註冊先係重點，我只搵加拿大 fyi

如果連加拿大都 reg 唔到，唔洗諗美國

唔阻台灣大學生自high

女神🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

其實原理同台灣獸醫一樣，係英聯邦&美國系統 reg 唔到就等於白讀

人地要求既係一個 full English program (french acceptable in Can)

我玩撚過你老母添呀

冇所謂啦
返香港入間gym做個所謂顧問
再上電視9up下
都夠搵到食啦

周子瑜我都認同
依個就普普通通連登上樣

有得屌你屌唔屌

駁唔刀

仲番香港咩
有穩定職業好過自由業啦

周芷若

想屌

勁嘅係周瑜，唔係姓周(好似係)

都要佢自己有能力，會考零分既點教路都冇用

邊有e cup 最多咪c

一定俾台仔瘋狂中出

點只c啊青頭仔

我想同佢配種

個樣差左

老左樣衰左

好想同佢瘋狂做愛

治jj

me too

可能佢本身都姓周

笑到仆街
建國大業

鬼唔知高鐵一個鐘就到

真係係台灣生活嘅人如非必要都唔會坐高鐵，重要個原因係去玩

細過好純品, 無男仔friend 咁滯

大個咗，冇咗陣少女除但啲女人味開始出嚟，好正#jable#

佢細個已經同過好幾個高幾form既一齊
個格太衰 犯眾憎

你九龍過lkf玩15蚊，食半個飯都唔夠，台南出台北千幾蚊台幣，夠食十幾餐，你拎黎相提並論

子瑜細個靚好多 依家越大越似佢媽 不過睇得出無咩整容就真

鍾嘉欣 鍾凱琪 姓鍾既出咁多美女

我專登飛去台北tim 啦
住中環唔洗錢又日日落lkf?

我想講既係係第二d 地方落club 撞到
唔會關你係邊讀書 住邊事

胸射治療

對野好似細左咁既

咩叫職業治療師？

性愛治療師就聽過

人間性器

喺台北屌過，屌完送佢返台南，又再屌過

唔同晒樣

A person is eligible for registration as an occupational therapist under section 12(1)(b) of the Supplementary Medical Professions Ordinance if he or she –

(a) has completed a program approved by the World Federation of Occupational Therapists ("WFOT");

(b) has completed at least 1,000 hours clinical training as part of the program curriculum under the supervision of qualified occupational therapists whose qualifications and registration status might be required as evidence [Note 1];

(c) has reached level 6.5 in International English Language Testing System (IELTS) with no score below 6 in each of the 4 tests in reading, listening, writing and speaking [Note 2];

(d) has produced documentary proof to evident his/her communication skills with patients in either English/Cantonese. Such evidence may include –

Documentary proof that the training curriculum has built-in assessments on communication skills; or
Clinical placement records, clinical case study, log book, etc. in 2 OT specialties; or
A declaration by the clinical supervisor that he/she has communicated effectively with patients during the clinical practicum.
(e) is holding a current registration status with an occupational therapist governing body and current practising right in the jurisdiction [Note 3];

(f) has produced documentary proof that he/she has obtained appropriate experience directly relating to occupational therapy after obtaining the qualification acceptable for registration [Note 4]; and

(g) has declared whether there had been any disciplinary proceedings against him or her in Hong Kong or elsewhere

台灣個sub9國考好撚難考
Btw靚女使乜做野

比經理人中出真係人生黑歷史

要職業治療嘅應該都係男人多 唔關靚女事

真人姓祝

廋底大波長腿點忍

但佢喺台灣讀

個英文要求
差唔多即係無要求

好撚正

點回應法?

冇
仲係處嚟

中港都叫mix

即係醫咩

答左乜

台灣升學

返到黎唔知有冇人請，本身 Poly grad 果堆都爭到痴線

一定冇，唔洗諗

俾我係醫院就請佢啦
職業治療播
所有男性病人都即刻好合作

法官大人請立即進入判決 唔洗審

大波果d都係

爆煲啦咩?
東華仲一車車咁黎喎

屌撚到佢仆街

無啦啦放d韓國雞出黎做乜

台妹

pt就未，ot就已經係

中港都叫mix，咁我香港澳門叫唔叫mix

屌 副計掂就得啦
話鳩之佢唔識字定小學未畢業

另外有個大學畢業仲係圈中浮浮沉沉緊

笑撚死

最記得佢對... 同佢棚牙
黃到鳩屎咁, 幾靚女都好佢應該個口勁臭

葆瑜better than子瑜

中港波路差好遠喎清

起碼無悔青春啦, 精彩過大把人, 廿歲前都淨係死讀書

老閪都玩

lm

呢條女床上淫到爆

醜

好慘要J十年前既相

中港一早一家親啦
一國之內

子瑜笑起上嚟真係好唔掂

都未畢業 準備去實習炸

好過留係娛樂圈

我記得沙灘相唔只咁少嘅

佢有波，仲大到漏出嚟
子瑜有冇先

呢件整過
都過都可以一屌

我都記得有清講過

讀緊中學果時已經晚晚含緊經理人條撚 含完撚又要去蒲 試問仲邊有時間刷牙

想屌屌佢！

狗衝gif嘅代替品

醫邊科 ?

好想同佢瘋狂物理治療

係台灣讀書
咁香港認唔認可架

如果剩係得呢啲條件
咁好似唔係好難返香港執業
醫生藥劑師嗰啲好似要返嚟考過好難嘅試
佢哋呢啲起碼唔使返香港考試

最多咪做第二行

女人真係唔洗讀咁多書 副計掂就掂

香港末代mk 請珍惜

有D咁既事

記得俾經理人屌過，但有話出咩

點會冇成年男性
病人由bb仔到老人家都要接觸
佢知唔知自己讀緊咩

正確黎講佢係高雄義守大學醫學院分部讀書 我都係讀果科佢係我下一屆

Pt？我義大OT Wo

翻到香港考埋ielts有6.5就得

呢間認受 因為佢係台灣入面其中一個有國際職業治療個會認證所以翻黎考個ielts就得。但係台灣讀其他科好多翻到黎唔認受

香港應該真係得

咁又幾簡單喎
台灣啲大學又唔難入又易讀
返到嚟如果真係做到職業治療師
入職都有三萬幾
好似真係幾爽

想免費幫christy補ielts

咁撚大波

唔講都唔記得咗呢條女

香港市 的人民
大家都是中国人 不要分那么多细

讀二手大學係咪有入會放啲學位出嚟賣

咁讀得書就唔好發明星夢啦

其實前幾年算易入 依加唔知 有個同我同屆己經做緊治療師 但我對呢行冇咩性趣

台灣嗰啲10個有9個過唔到執業試

唔洗考因爲認證左

一手交錢 義守大學

記得有一年有個模出完寫真之後去返考dse
Best5有33分

屌我識好多OT人架 但我唔係 我係8樓

邊個

記錯左
原來係六科34分

8樓冇記錯係醫放定營養？

其實我係然哥 你識唔識我